Задача для разработчика front-end

Разработать приложение, используя Angular 6+.

* [ ] Приложение должно состоять из 3 форм: 
  * отображение списка;
  * просмотр;
  * редактирование. 
* [ ] Тему для внешнего вида выбрать на своё усмотрение. 
* [x] Между формами должен быть роутинг @uirouter/angular(https://ui-router.github.io/ng2).
* [x] На форме просмотра\редактирования должен быть гард, который проверяет может ли пользователь просматривать данную форму (пусть рандомно выдает true или false). Если false, то показать уведомление.
* [ ] Форма отображения списка должна быть реализована через smart и dumb компоненты: 
  * smart-отвечает за получение данных в виде Observable;
  * dumb-отображает данные и передаёт родителю события.
* [x] На форме можно создать новый элемент списка, удалить или перейти к редактированию\просмотру элемента списка.
* [x] Данные хранить в storage браузера.
